升成600點 我feel到牛三返黎喇

好猛

明天起碼插一千點

聽日插一千點 我出旺角祼跑

冇可能 咪傻啦

牛三is back